一眾網絡紅人/演員為《無敵破壞王2》配音

杜小喬

游學修

袁澧林

miss hunny

屎萊姆兩公婆

大J

亞視暗星

套戲仲有do姐配音 不過佢冇影相

成班暗星
無錢請秋生同宇宙gem?

呢班又平又吸引到零零後

波波

零零後唔係睇笑波子架咩

miss hunny

屌 唔撚係呀

成班狗屎垃圾
決定睇原聲

上次秋生同宇宙漿配得超正

我屌你老母生抽王同漿呢？無佢兩個請我配都好呀 起碼我一個可以頂五、六個人

咁都係睇返英文算

屌佢老母
說好的GEM同生抽王呢
跳格妹我要番GEM呀
雖然佢變宇宙漿 但跳格妹真係好啱佢

屌你老母香港冇配音員咩
揾d啊豬啊狗嚟做把撚咩

睇英文898

淨係史來母都唔撚想睇

今年迪迪尼咩事
配音陣容鬥趕客？
上次超人特攻隊都屌哂鬼啦

呀豬呀狗都可以配
簡直係對果班專業配音員嘅侮辱

最憎呢d無啦啦搵班非專業配音既人配
聽落把聲又怪 又唔夾套戲

除咗杜小喬之外 其他人ig都好似tag咗客串
應該得do姐係配主要角色
如果今集冇生抽王我睇英文算 反正有gal gadot配音

Gal Gadot
好撚好J
杜小喬死撚開啦
搵個真係配開音嘅配好過啦

冇波子哥哥

達哥呢

香港配音員真係賤過地底泥

不了

第一集見到係秋生配所以係睇中文
今集睇英文算

黃秋生都無
睇得原聲

見到第一個都唔使望落去

屌你老母呢班咩人黎架

呢個真 我都係見有漿同生抽先睇

收皮啦 唔可以搵正式配音員？

成班垃圾
一齊擺睇

雖然對gem都無咩好感，但佢配跳格妹真係好俾到果種feel，還我gem

英文把老牛聲都冇漿咁夾
今次竟然咁玩

屌真係冇秋生同宇宙gem
可以狗衝去睇英文版了

Download算

超人特攻隊2未衰夠?

有原配唔聽聽配音
完全唔尊重原本班演員
除非睇兩次

agree

屌！一聽把聲完全唔掂
重衰過叮噹換聲，唉
Btw，其實我都覺得gem係鍾意個角色
但應該真係唔得閒配

而家睇返第一集個預告都好唔開心

屌你老母 姓屎個兩個大陸狗返去食屎啦

屌你老母，搵啲咁嘅人配唔撚會睇配音

淨係想聽Angela 配音

香港啲電影配音最興搵啲有少少noise但九唔搭八嘅人
今次仲請youtubers真係見到都唔開胃

呢期啲迪士尼配音做咩事
上次超人特攻隊已經趕客㗎啦
依家重嚟多鑊

懶音都未改拍片而家學埋人配音

屌 今次唔撚晒睇配音
大J 暗星 史萊姆

痴撚線迪士尼

屌你老母垃圾堆填區咩
全部都係網絡界撚屌柒頭候選人